非分化 但係覺唔覺得有啲手足太harsh?

今日好多人吃喝玩樂就話人唔應該
咁樣諗就會好似日本社運咁
人地做得少啲就blame to人地

大家同唔同意苦行僧式抗爭？
同意
唔同意

果班都唔係黃啦仲飲飲食食

不嬲係咁架啦
係有D人覺得唔跟足你做法就一定唔岩
得我大哂 我就係LEADER
去遊行見到有人叫林鄭落台 覺得戇鳩就唔叫
比條黑衫手足屌到開花 條友串到馬撚咁

冇話啱唔啱嘅
每個人冇必要跟人地套做法
但至少我冇心情去玩囉
去旅行都唔開心啦
反而我想請教吓點樣轉變心情

唔同意，唔消費點搞黃色消費圈

推

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

出少一次重要場合都會有罪咎感
手足係入邊，飯都冇啖好食
真係唔明白點解仲有話自己黃既可以玩到咁開心
唔係唔比飲食、旅行
不過果班人有幾何出去？
咪又係等有大遊行，出去1次
其他日子平行時空，咁樣叫手足仲點有心力去打？

人地付出100，果班付出1、2咁
半年都仲係咁，好難怪人地唔harsh
明白每個人負擔能力唔同，所以冇人叫佢地衝
但係明知自己和理非，係咪要有少少將勤補拙？
基本要長期keep住個參與度
起碼每個星期都出席一下啲集會咁
問題係啲人見人少、遠又唔撚去，其實姐係懶啦
咁唔關有冇風險，承受力既問題

勇武拎埋條命同人生出黎幫你博
結果你有時間飲食，無時間出席？
唔係想割/分化
而係批評你地既人希望啲人可以改善呢啲懶惰、自私既劣性

好似今日咁，去收押所聲援
幾千人去，係唔算少
但係相比其他大型既活動，小巫見大巫
轉個頭仲要睇到啲人post吃喝玩樂
咁你話果啲人個心態岩唔岩？當手足係啲咩？

唔認同苦行僧式抗爭，偶爾食餐好、玩返日亦無妨，但正常來講好多手足都冇心情去玩

左膠要求勇武c 鳥 又要好睇

裝修又要好睇 先最撚harsh

但左膠做過咩？咪行街食飯睇戲 你地阻鳩住人休息啊

agger

你自己都比左bias啦
苦行

飲飲食食係生理需要
我覺得如果幫襯黃店再po ig 係有用

相反仲po 去aia玩、買埋啲非必要品幫商家回血就⋯

咩都用鬧同屌唔係太好，屌走同路人唔係好事，可能你覺得佢唔做你想做嘅野，冇幫助屌走左都冇所謂，但係我地為數唔多嘅優勢之一就係人多，唔應該放棄左佢，換個語氣亦冇損失

去旅行要開心

一係就唔去

同意

唔需要去到苦行僧，
唔想再見到手足自殺。
一個人點都要休息，
攬曬上身只會崩潰。

當然，有人休息太多。
唔係老人家身體有病，
而真係選擇咩都唔做，
希望佢地都會調整一下

我都想講呢樣野好耐，有時對住中立/淺黃，真係無必要屌走佢地，百屌唔會成才，語氣好D，鼓勵佢地行多步，其實已經好好多

睇常識睇程度啦⋯⋯

你會唔會琴晚開完花弟日約人開p？
你話弟日訓下覺散下步放鬆下都算
各位自覺同自重

個人認為唔好係真係有事發生既日子平行時空吃喝玩樂就可以，無必要推開淺黃
如果身心可以適時抽離下，更加有利於長期抗爭
不過我知呢度大家都做唔到港豬

負評係俾你

有D人你知佢會keep住做野嘅，例如gphone，泛民，係會百屌成才，但一般人唔係個個咁受得，可能有人覺得咁都唔受得咁冇用屌走左咪算，但係搞遊行時大家都識講多你一個好多，就算其他時候有手足做野，多一個暗中支持總比多一個篤灰嘅好

手足講得好岩 講真平日行街睇戲開P踢波完全無問題 大家緊張左咁耐要放鬆下好正常 但有活動日子唔去參與而做上面既野就真係休息撚 出開既手足都知少你一個真係好好少 真係有影響 今日好想去支援手足但OT無辦法 6月果陣幾多人話唔會忘記梁義士 但上星期日有幾多人去到但冇去到pp呢？